[論實力]陳奕迅22年10屆男金 李克勤32年1屆男金(陳奕迅唔玩)

陳奕迅1995年新秀 22年
李克勤1985年18區業餘 32年

誰是強者誰是弱者，大家有眼睇！

我就一早有哂覺悟啦，你呢克勤，你今日覺悟左未呀？

頭廿二年係李克勤讓佢咋，廢事俾人話大蝦細

李克勤五十歲兩粒波子

李：我終於贏啦

22年 單春迅
32年 雙丸勤

坤狗呢

k歌之王係我

85年有咜叱喇咩？

真係唔明有人話李克勤唱得好
又乜撚野CD勤
琴日連咬字都唔清 C你老母啲 句追憶真係柒到唔敢睇系列

以前飛花 演奏廳乜乜所謂神作都無獎
而家呢首柒到唔敢睇反而有
笑死

今年見到送禮勤真係好尷尬
係俾你拎晒d獎呀，但對手係鳩柏豪、後庭鏗、坤狗之流，仲有臉出黎拎獎

首席hater

老實講，真係唔要好過，但tvb果個佢冇得say no